比信比人道組織

小弟寫緊篇野俾啲國際人道組織，各位大佬認為我放上連登多啲人一齊轟爆成哋收件箱定我以香港人為名義咁send俾佢哋好？

推

放上連登就正皮
我以香港人名對po就負皮

冇人理我